Instagram即將加入網頁版「私訊」功能

其實有幾多個人會用WEB上IG

蛇王咪會囉

方便PR公司同Marketing公司用Web IG同KOL聯絡
同埋好多網店都岩用